其實裝whatapps/ Tg/ Signal 又有咩分別

根本就唔會有人搵我

真

你搵人囉

你俾你電話我我而家即刻搵你

比電話我 得閒幫你叫下外賣 提下你去廁所咁

有
whatsapp 有grp msg
但你signal grp msg都冇
因為冇人加你入grp

但我哋要撐住！
g持signal

夠鐘起身屌閪啦

所以我都費事轉，唔係因為我支持big tech
都冇人搵我
同女友/sp都係tg交流

No whatsapp
No whatsapp
No whatsapp

轉左啦

hi 牙kyle

@hugo1991